屌你老母，YouTube啲廣告真係戇撚鳩鳩

之前就江湖大夢，這遊戲的製作人瘋了吧
之後就萬王之王
呢幾日就咩鳩大俠，仲要睇笑波子個死人樣

喂啊哥，你要賣廣告都唔撚係將同一條片播百幾次洗人腦啊
搞到人覺得煩咪變相倒你啲客米

我有裝ad block, 但某啲Youtuber 我想支持佢所以某啲channel有播廣告，估唔到都係咁撚閪